Maar ik voelde me zo ongelijk aan de prestaties die ik heb opgegeven, en ik keek naar Miss Havisham in wat ik veronderstel dat ze nam voor een achtervolgde manier, voor zover ze zei, wanneer we hadden elkaar goed bekeken, - "Ben je nors en eigenzinnig?"
